然而，五月五日節卻可以如此迅速地轉變為古怪的種族主義扯淡節。 這個五月五日節如何不糟糕|Kelly Williams Brown | 2014年5月4日|DAILY BEAST 
 讓電視上最多樣化的演員們以一種令人難忘的方式來解決種族主義問題吧。 《實習醫生格蕾》11個古怪、感人、難忘的瞬間(視頻)|校長阿加德| 2013年10月10日|每日野獸 
 《亞洲女孩》與《模糊界限》和《意外種族歧視》相比如何? 《亞洲女孩》是夏季最令人反感的歌曲嗎? 凱文·法倫2013年8月1日，每日野獸 
 保守派博主丹·里爾稱總統是“第一位首席種族主義者”。 不要稱奧巴馬為種族主義者|約翰·阿夫倫| 2013年7月20日|每日野獸 
 據《每日野獸》(The Daily Beast)報道，“Facebook種族主義者”奧德拉·夏伊(Audra Shay)的陰影籠罩在金達爾和其他人身上。 夏天的贏家和輸家|Samuel P. Jacobs | 2009年9月6日|DAILY BEAST